今年8.27係審判日20週年，點解香港好似無咩紀念活動既？

台灣係8.25都有得上未來戰士續集3D

未來戰士

幾時會reboot 完

真係冇院會上？